合理價平賣figure有冇人會要

冇，因為冇人知你賣咩

連精?

佢話賣一部份

用紫外線照會有漬又有味

好多古董

shining wind 幾錢

點解通知見到#10但入到嚟冇
不如你哋睇啱留TG我叫佢搵你哋

回完post#10出現返 連登bug?

留tg